James zou de opmerking.
Maar eerst moet er een antwoord geschreven aan mevr.
Cole."
"u mijn excuses, mijn lieve, als civielrechtelijk mogelijk.
U zult zeggen dat ik nogal een ongeldig en ga niet waar en daarom moeten afwijzen hun bereidwillige uitnodiging; begin met mijn _complimenten_, natuurlijk.
